CCtai 屌晒你班咸濕仔

致連登手足：文宣戰，最易輸咸濕

講到以前高登連登好高尚咁
上網不是遊戲，這是戰爭

羅蛇成日色情仇b

報體育新聞條腿長到識發光，仲要係黃絲

條女由300變2300 folower
成班咸蟲

點睇賣相3女？

CCtai有唔少手足課咗金

同路人唔俾諗咸濕野

報體育新聞條腿長到識發光，仲要係黃絲

梁凱晴係雞

黃色經濟圈

咁大波， 點忍呀

代天氣傻鳩問，佢想知J賓穎有冇問題

小氣過榮清

手足黎
買佢d相都係支持黃色經濟圈

可惜係政治雞，痴之鋒想上位

佢做雞成個藍圈都知

當榮清逆狗死？

呢啲叫藝術，不過你地呢班波台犬唔會明

係

25？

N_ben hack

屌你啫樓豬

米25